admin唔知可以刪走標題個「三月」？

個post有太多圖，又唔想全部搬去下個月，入面既會員嘥左好多心機同時間，所以想繼續

如果得既唔該 ☺

唔好意思，標題打少兩隻字，係可唔可以 ☺

我都係預咗被人鬧，sorry當我冇開過依個post